[NBA一線]如果濕鳩塞鷗一早學識講"做緊fyp"應該唔會bam

一講做緊fyp即刻合理晒

點睇張Ching用icon推舊post洗皮冇事

總有機會